警察遲啲會唔會拉記者告非法集會？

睇直播，依家元朗站下底淨返記者同first aids義工。
睇人數，應該有30名以上記者集結、又有共同目標（錄影現影情況）、又有統一服飾（反光衣、頭盔、豬嘴），又無不反對通知書

會唔會拉晒佢地告非法集會架？

第1時間都射咗先 邊得閒告

7月21日，白衫鄉黑入元朗站見人就打
7月27日，全黑速龍入元朗站見人就打

唔拉得亦都唔會拉
不過會問鎗同起勢咁打

仲跟規矩做野架咩

法治？我睇唔到了

會，連老人院都敢出催淚彈驅散啲老人，有乜做唔出

Sad but true, 再話唔係老人院
警棍外加舊鐵話係膠

開口中

連搶兩次立法會議員嘅大聲公，啱啱再話記者集結起警方防線前面，阻住警方視線

仲連搶兩次立法智議員許智峯嘅大聲公，好大嘅官威

唔排除
但拉左都告唔入

尋晚許智峯嗰邊，警察拎咪嗰個係鬧，搶兩次許智峯大聲公，跟住又喝記者集結起警方防線，叫佢地走

好快